果d中小學訓練營有無……

果d中小學訓練營d費用包唔包意外保險架? 真係唔好彩出左事受傷邊個賠償?